\documentclass[11pt,a4paper]{book}

\input{config/preambulo.tex}

\begin{document}

\input{config/portada.tex}

\tableofcontents

\frontmatter
\input{texto/otros/cap00-introduccion.tex}

\mainmatter
\part{Mec\'anica y Ondas}
\input{texto/myo/cap01-analisis-vectorial.tex}
\input{texto/myo/cap02-momentos-sist-vectores.tex}
\input{texto/myo/cap03-cinematica-punto.tex}
\input{texto/myo/cap04-cinematica-solido-rigido.tex}
\input{texto/myo/cap05-movimiento-relativo.tex}
\input{texto/myo/cap06-cm-mi.tex}
\input{texto/myo/cap07-prin-fun-dinamica.tex}
\input{texto/myo/cap08-estatica.tex}
\input{texto/myo/cap09-tye.tex}
\input{texto/myo/cap10-gravitacion.tex}
\input{texto/myo/cap11-oscilaciones.tex}
\input{texto/myo/cap12-ondas.tex}
\part{Electromagnetismo y \'Optica}
\input{texto/eyo/cap01-campo-electrico.tex}
\input{texto/eyo/cap02-corriente-electrica.tex}
\input{texto/eyo/cap03-campo-magnetico.tex}
\input{texto/eyo/cap04-induccion-electromagnetica.tex}
\input{texto/eyo/cap05-ecuaciones-maxwell.tex}
\input{texto/eyo/cap06-naturaleza-luz.tex}
\input{texto/eyo/cap07-polarizacion-interferencias-difraccion.tex}
\input{texto/eyo/cap08-sistemas-opticos-centrados.tex}
\input{texto/eyo/cap09-instrumentos-opticos.tex}
\input{texto/eyo/cap10-laseres.tex}
\appendix
\part{Ap\'endices}
\input{texto/apen/ap01-sistema-internacional.tex}
\input{texto/apen/ap02-campos.tex}
\input{texto/apen/ap03-trigonometria.tex}
\input{texto/apen/ap04-infinitesimos.tex}
\input{texto/apen/ap05-alfabeto-griego.tex}

\backmatter
\renewcommand{\bibpreamble}{{\setlength{\parindent}{15pt}Con el fin de facilitar
la tarea a nuestros alumnos se ha puesto especial cuidado en que las referencias
citadas en esta obra se puedan encontrar, sin omitir por ello ning\'un texto
cl\'asico, en la biblioteca de la sede en que la ETSI en Topograf\'ia, Geodesia
y Cartograf\'ia se halla: el Campus Sur de la Universidad Polit\'ecnica de
Madrid. En los casos en que esto no se cumple se incluye la direcci\'on web
desde donde puede consultarse y/o descargarse el material correspondiente. Se
han a\~nadido tambi\'en algunas referencias no citadas en el texto, bien para
completar obras publicadas en varios vol\'umenes de los que no se citan todos o
bien por su inter\'es general en el \'ambito de la f\'isica o las
matem\'aticas.}}
\bibliographystyle{config/flexbib/flexbib}
\bibliography{biblio/biblio}
\nocite{beer1990b,bravo2010,burbano2004,burgos1994,burgos1995,churchill1992,
        feynman1987a,feynman1987b,feynman1987c,french1978,heiskanen1967,
        heiskanen1985,hewitt2004,irodov1981,navacerrada2010,tipler2012c,
        vigo2020,vigo2023}

\printindex
\printindex[np]

\end{document}
